點睇啲女仔 明知啲仔有女朋友仲叫啲仔陪佢

除左姣我諗唔到其他形容詞

痕

心痕同閪痕

痕都唔好搵人地男朋友r啦 檢點啲啦 姣閪

臭閪

同條仔拍左3年拖 漸漸淡左 跟著佢識左條女覺得條女好留意佢 佢就中意左條女 飛左我

話說最近都有條女係咁搵我男朋友
仲要夜晚打俾佢問出唔出去飲野
其實明知條仔有女朋友就避忌下啦
利申: 男朋友次次都有同我講 睇見都覺得你唔知醜

有d賤閪鐘意搶人野攞滿足感
唔淨係搶人條仔 乜柒都搶
搶到就覺得自己叻過人咁

正如我有男性朋友專揀有仔既女仔埋手一樣， 貪玩完冇手尾跟

好撚仆街 佢地搶黎都係貪過癮 都唔係認真既
玩感情個啲番屋企食屎啦
仲要出名姣 比人話又係度扮委屈博同情

我條仔最後揀番我 之後條女好撚唔知醜叫我條仔陪佢溫書
我條仔仲要瞞著我
條女姣已經唔係問題 但我條仔又受 咁我應該點?
雖然佢最後冇去到

支那血統搶資源

如果你條仔瞞住你既話就飛得啦

有d女天生就係姣

81六個7 ,call 我

好撚sad